# Тестовое задание "Калькулятор лизинга авто"

**стек**: react+typeScript (SCSS modules)

### `версия react: '18.2.0.'`

---

Для запуска проекта необходимо установить все зависисмости командой:

```
npm install
```

После установки всех зависимостей запуск приложения осуществляется командой:

```
npm start
```
